韓國24歲俊美冬奧金牌選手林孝俊宣布入籍 未來將代表中國出賽！

Who

奶到雪雪聲

出賣靈魂，同魔鬼做交易
可憐耶

去年五月，韓國選手林孝俊因為騷擾隊友，被韓國法院宣判300萬韓元的處罰，以及還要接受40小時性暴力治療。

因為林孝俊在2019年6月一次隊內訓練中，將隊友黃大憲的褲子扒下，因為事發時有女運動員在場，他也因此被韓國冰上協會禁賽一年。2020年三月，林孝俊又被判有期徒刑1年，緩刑2年。

奧運冠軍林孝俊在韓國可謂是名譽掃地，顏面無存。可以說，他目前甚至沒有訓練的地方。如果他想順利參加2022年北京冬奧會，只有遠走他鄉，代表其他國家參賽。但是林孝俊還是非常搶手的，畢竟實力很強。他本人表示，並不止中國邀請自己，歐洲一些國家也在邀請自己參賽。

可以亂咁轉國籍咁兒戲㗎咩

呢d撚樣一世番唔到韓國

俊美??

俊？邊撚到俊啊

可以
但係佢生生世世子子孫孫永遠都係中國人

Jeng，想含

Gay

遲早俾中國人上綱上線批鬥

呢啲人品真係好適合做支国人

咁撚仆街做支那人咪啱囉

支那專接收其他地方唔要嘅垃圾

大部份金牌選手退休之後都好難謀生，我就真係恭喜你揀左一個唔重視退休運動員既國家

你on9
個個國家都係用完即棄架啦

Pin this

到時本土國內嘅選手會用有中國特色嘅方法令佢當上唔到國家隊

唔會啦，呢啲上層意志想22年短道唔好冇金牌，實有得出